會員 少你一個就好少#199670 可唔可以入黎解答我幾個關於港獨既問題？

A: 第一，你訓醒未？2003年李柱銘已被中共指控佢搞港獨，果時有冇人舉香港獨立旗？

第二，1989天安門廣場大屠殺，學生們係咪提過北京獨立？你驚中共打壓你請你跪下做奴才，作為自由之民只需爭取正確正義之訴求，你毋須揣摩極權諗咩野！

第三，講到中共做惡事需要藉口咁，問題又黎啦，既然有人舉獨旗能有助中共編造藉口打壓或甚出兵香港，我係中共會使少少錢舉1000枝香港獨立旗出來，點解唔做呀？中共蠢過你？

你在配合中共打壓港獨而不自知呀
退一萬步，你信唔信中共呀？
你信中共你就唔會反送中
既然你不相信中共，點解你又信佢一國兩制呀，你洗個面諗下啦

講明香港獨立，唯一出路，你反對獨立係咪要我地繼續為中共在港主權背書？
再步新疆西藏的後塵？

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

推1/100

唔而家叫獨立唔係怕左中共，係唔想失去美國支持，
你話點知叫獨立美國就唔支持，但係都唔知叫獨立美國一定會繼續支持，
而家美國開口牌仲係捉住中英聯合聲明，一係你搵美國打開口牌支持香港獨立，
唔好問點解一定要美國支持，冇美國香港一早變左新疆。

樓主有冇睇佢內容 定係睇完標題就嬲

咩背書？
完全唔明想表達啲乜

加泰...美國旗.....
訓醒未？

睇完內容都覺得on9,
2019年仲講緊唔好比藉口中共，一步一步黎，
同831袋住先一樣咁On9

所以就要不斷挑戰美國嘅態度？加泰集會美國有冇出黎話搞得好呀，而家香港只可以靠美國，美國要搞爆中共都可以選擇過程中幫你定唔幫你。

你地推民主及年權法案美國佬都冇大叫Good push,你又推？

你講緊「香港人權及民主法案」呀？邊到冇叫good push啊，N個國會議員出聲喎。

邊個議員有講Good push ?
同理，都冇美國佬講過用美國旗同加泰集會係挑戰美國佬態度，你點得出呢個結果？

唔好激嬲美國
呢班人真係好痴線

Pish

唔好激嬲中共牙牙牙牙牙牙

冇講過用美國旗係挑戰美國，
香港人權及民主法案係議員唔支持點會推上國會，
加泰同美國立場唔同咪挑戰美國，所羅門都兜左個理由話支持加泰獨立唔得，支持加泰人權就得，搞完美國冇表示所以唔知美國嬲唔嬲，
咁係咪要不斷做D同美國立場唔同嘅野睇下美國幾時嬲呀，而家唔係美國有求於我地，係我地求美國不割席呀。

咁你咪激嬲美國同美國割席囉，香港即刻變新彊。

三文魚夠話鄧小強on 佢List啦，制裁左未？
牙侵有冇打開口牌叫你唔好提港獨就會幫你自治？
乜都斷鳩估

你估美國真係因為人權而幫你?
係因為香港於佢有用咋
咪撚將人性睇得咁高啦
唔好激嬲美國
東突慘過我地幾多，條人權法都仲未行完立法程序呀

香港人權及民主法案立左法就係要幫香港自治，制裁已經有個人大中左招，斷鳩估叫港獨美國都會支持嘅係你，我嘅意見就係，冇美國香港一早玩完左，美國唔係老馮要幫你，唔攬實美國冇得打，係香港要跟美國嘅態度，一係搵人去同美國議員傾下先，而唔係突然提出D咩要美國跟你。

錯喇，美國係一定會幫香港，
因為呢個世界講錢

咁你知道美國嘅利益係咩咩，我正係知而家美國支持緊香港自治，唔知佢支唔支持獨立，一係明確知道獨立美國都支持，定你覺得冇左美國只要叫獨立就獨立到。

美國要搵藉口一定會搵到，依方面有少少國際視野都知佢唔會差得過中共。

唔好同佢講啦
佢根本唔明世界點運作
係啦，講下香港獨立，美國依家即刻revoke左條人權法
唔制裁，唔搞支那啦
佢個mindset講到尾就係唔好激嬲美國